馬紀筠公開處決毒撚

笑死

邊個？

第一排黑色嬲 個樣好撚有自信咁

出寫真企圖挑戰娜姐當年地位

點解bella ma好似唔同咗樣嘅

收左個肚腩先啦屌

係咪連登仔黎

望落又幾似我

奇行種

呢個世界發生咩事,自拍流出完當左自己係明星

第二屆連登聚會

邊個黎

我鍾意最左 成個當年梁家輝咁 幾有味道 帶點輕挑

毒撚大忌

唔係咁佢可能唔識做人

M記黎

我屌你老母，post乜撚野

扑野流出都上到位
香港真係痴撚線😂😂😂

屌仆街 影到我無頭髮既

右面係咪av男優系列？

我最鐘意坐係belle ma格黎個金毛 成個edison 咁

前排右三咁似阿joe既

咁你係無啊嘛
利申：左上頭髮濃密嘅肥仔

成個張曉明咁

小小啦

地鐵忍笑

係喎

人稱香港清水健

成班毒撚實晚晩J條片

強如黑鮑都會出黎喊,呢條女好似好撚自豪咁,痴左邊條線

人地俾希神DIU , 你俾件核突肥佬DIU,都可以咁充滿自信

佢一定係痴撚左線

D打扮好似80,90年代D呀叔咁

留言真係好好笑，係地鐵都忍唔到笑

左上個眼神 求放大

最左手邊個個毒撚係唔係屌緊張枱

點解影我

其實最右仲有個人 搭枱

成班汁男

呢次邊間M記🤔

放你老母

😂😂😂

屌 用錯自

屌唔落

唔係搭枱 個次包咗場

嘩屌

Belle Ma感謝祭

睇相都聽到雪雪聲

我覺得佢幾樂觀喎，反正比人睇晒，日日都要繼續生活，佢正面面對，食住條水收返啲錢都好丫；定係要黑心到人地要日日抑鬱自閉甚至自殺先乎合連登仔價值觀？

連登仔睇完片happy完都比條生路行下丫 ，人地又冇偷冇搶，仲要同條仔共渡時艱，其實完全乎合連登仔搵女友要求喎（外表啲主觀野唔講啦）

個個都成功人士咁既樣

有咩出奇
有個叫咩Viien
出完好賤呀
Ig由private變public
百幾follow直上17k
一張相已經由十幾變成千like

邊個連登仔好快D出來認咗佢

咁又唔駛咁極端話要自殺個隻

但係大方到覺得自己變左明星真係以為美國先會有

金鐘m記二世

大佬,兩回事黎喎

av女優？

前日本身有轉左Private左一個鐘
但比連登仔屌佢身有屎
如果唔Public就搞大佢
點知條女真係轉Public, 就比連登仔屌佢上位

連登仔講乜就做乜, 有無咁撚柒蠢

張相個撚個都甩皮甩骨咁 冇個正常

右2其實幾型仔

好浪子feel

連登仔公開佢電話, 地址, 公司更表, 同埋Send 比蘋果份Template
唔Public就攬炒, 最後真係Public

全部油頭毒撚

天真嬌如果單野遲十年呢個年代先爆出來
分分鐘事業更上一層樓

唔撚識喎，嘜鳩黎

🌵清係咪左2

吉村卓

嘩

右下BEN SIR

毒撚最忌

我系最右邊個牙叔

上得Bubble都窮途末路

笑能到😂😂😂😂

仆街！

人無恥則無敵

黑鮑係公關做得柒先比人無陽loop

係，幾型棍，仲有少少似賣飛佛

佢做既野起碼好過黑鮑

好傻好天真

屌晒你地老母，我點著關你地鬼事

幾勵志

小部份窮撚仇視地產妹
唔抵得人地夠膽網聚

幾時出左寫真 咁都有人買

好慘 有個咁後生就禿頭

dllm

我的媽呀好毒呀

睇得出ching 後生好撚型

係似喎！

令我諗起之前睇過一個po
樓主問點解自己媾唔到女
佢話“我咁有自信 連毒撚大忌都破埋 點解會唔成功”
呢句既邏輯我到而家都覺得嘆為觀止
就好似一個人講“我狂食海鮮 連發炎忌都破埋 點解我個傷口會發炎？”

大方又唔得？ 咁不如你又建議下佢應該行咩路線/咩形象你先睇得舒服啲？
比人睇晒全相又要表現勇敢面對人生，但亦要有一絲內心深處受傷既形象？做到都應該可以去拎金像獎喇喎

佢依家俾我既感覺唔係大方,係自豪

究竟佢坐係呢班毒撚中間係咩感覺
同埋佢個心係點睇呢班人

班毒撚個腦應該諗緊佢個波幾大，個西點樣，用咩姿勢扑野。

小心D唔好掂到佢地先得

屌你老母我坐到咁遠都影到我半邊面
利申最右個個

果本咩黎？

光明正大咁做雞

全部都見過佢裸體個樣

點解有女人可以低賤成咁？

人地樂觀大方面對
點同班連登仔唔見得人

素人感射祭

諗錯Rose Ma又公開處決毒撚，心諗係咪有仆街推舊post

白色果個滿肚肥賜

有 我都想參加
Btw其實佢都幾好J

嗰排一日幾個post 乜資料俾人公開晒
仲要死唔斷氣係咁不斷loop
佢嗰陣都乜工返唔到 街又出唔到

依家撚返你地班毒撚轉頭都唔得？

最左果個企係度屌緊張台

俾死肥仔屌到臭曬係時後搵毒撚埋單

總有班垃圾影衰男人

見到中學同學

其中一條友係我

最左邊嗰個屌緊枱 ？

原來姓馬既都係有依味野，公開處刑

lm

頂佢，會前又話d相唔會公開，俾我條女知道死緊

係咪親兄弟黎, 咁似樣既

其實belle ma 隻活鮮飽都無流出過

完全無違和感

如果呀嬌當年識咁做，今日佢應該上左神枱

屌 越來越覺得成個根本局來

如果阿嬌有佢一半就唔洗搞到今時今日咁

唔知其他食客諗緊咩

做乜鳩?

感謝祭

真影迷

我係其中一個

𡃁模？

右下角個個係咪叫kenny yu
以前成日o係d女僕/女coser facebook見到佢留言
同埋單機上女僕cafe周圍聊女講野

又話唔post出黎我先肯影，不過算啦，原諒我bb

仲有個肥仔無出鏡

嘩屌.jpg

一定係單對單約出黎
點知一出黎咁多人既
成班友
唔係以為有得屌呀

成班男優咁

世界變 痴撚線

佢當左大忌係大技

修修啲毛減減個腩先出黎搵食啦，果陣睇完要洗眼呀屌你老母

乜柒都公開處決

出晒全相再出寫真？

鄧狗公冇惱惱豬？

有冇巴打講下當日有咩活動

無人提最右面個伯父？

Kim kardashian paris hilton個啲都咪又係

連登仔都好介紹人點睇自己
人地M記仔同上面班男優活出自我
生活開心過你地十萬倍

成班恩客

唔識

有七個負評 仲有三個未上水

樓主個樣

個肚一兜肉都有人追唔係下

成班垃圾，抵撚死做一世毒撚
條友咁撚樣7都吹捧，仲買寫真？
一世溝唔到女咪就係因為咁囉。垃圾毒撚

做咩post我出黎

屌，一上連登就見到自己比人擺左上來

BEN蛇仲橙....
偷偷地去都比人POST左上泥..

最上排左2同3好gay

唔好推plz

好毒.....

屌，俾人擺上網添

呢條女真係好痴L線。
班毒L仲痴線

撳個like/follow好似分咗金糠畀人咁
利申無follow

邊位巴打？好出來認咗佢

any seed

劇毒

點解張相會流咗出黎㗎

做乜唔搞番個感謝祭阿

又係毒撚自信allback頭

有人對下金鐘M記圖 有無相同人

出現係相既人係咪有得扑野

咩人會買佢本寫真

左2 咁熟面口

拉返上去睇 笑到噴飯

就咁睇張相 個feel好似AV女優比日本男fans圍住影相咁

張相真係個個都具備毒撚樣嘅特徵
好有代表性

cls
同條仔自拍姐 流出左洗唔洗自殺啊
唔通要日日抑鬱到自殺啊

成個post幾多人話係相入面其中一個
係咪以為自己好有趣

level of virginity over 9000000

屌你以為以前無線個阿姐

關你撚事咩 人地出寫真又阻撚住你咩 你地毒撚煩唔煩架

其實點解一個女人可以咁恨上位

床片傳開左，過一排就會淡
以佢年紀加外型，要搵個男人埋單，都仲有大把機會（因為工作關係，現實識得佢）

點解係都要上位，要出名
但又好似行錯晒路咁

佢有男人埋單啦

肥仔散左咩

上面笑人毒撚嗰班咪又係咁上下樣

唔係以為自己好撚型呀？

連登仔(毒撚)最叻蝦自己友(毒撚)

台灣有D仲恐怖
RC果D女神聚會, 100個男得2條女

同連登仔嗰張有得揮

D 香港毒撚咁似日本毒撚

買左本野係咪有得屌

其實有咩問題
日本班女優咪一樣係咁
可能人地完左活動,有得抽獎免費q呢

得最近佢果兩個比較正常
其他都。。。。。

波邊都掂唔到

前面左邊著黑褸個位好面善
好似公司某位同事

屌你老母呢件醜婦都有支持者
呢個到底係咩世界

見到自己 屌佢老母

好似D醜男系列AV

得罪講句
佢去拍AV都紅唔起啦
而家咁就當自己真係明星

圖中既男人又係
去叫兩轉雞冷靜下啦
影衰哂香港既男人
好似未見過女人咁款

而家咁老

Bob叔一針見血

我覺得似已去世任天堂社長果類型

右上果個禿頭鏝城迷

facebook d相笑到我傻

who the fuck?

我坐佢隔離

SOURCE

見到個炒散同事

條女係咪傻 斷自己米路

網上攬炒受傷既最後咪又係得VIIEN

依個其實算係咁

送禮勤系列素材

毒撚真係好撚恐怖 毒到出汁

唔撚係嘛

唔怪得個撚個話自己中上

成班送錢比佢使又冇份屌

重點係仲要冇才冇藝

佢係咪好過9成連登仔我唔知
我淨係知你應該都幾柒下

又可以cap水了🤘🏻

佢有講過叫人去

想睇返片，有冇backup

全部都甩皮甩骨

屌 成個呀舜咁既

有FHD

諗起佢個肚腩就唔撚開胃

好似江華

條女一啲都唔靚

屌那星 比人擺上左網

麥當勞2.0

第一排黑色褸 有啲似有個四眼架仔小朋友望鏡頭fing張GIF圖

高過在場班人幾班啦
老老實實連登仔都同果班人差唔多嫁啦
上次連登網聚張相好多靚仔咩

中
聽講佢等啲女僕收工
然後背後跟住尾
極危險

右下條友件衫出左有冇20年？

Jm9

玩9p

嘩屌拓海look

好撚ON9
無啦啦起人底好威?

依條友如果汁汁個髮型同衣著
呃得下人
睇落似管理層

咩玩法 多p？

點解咁話我

馬小姐應該忍笑忍得好辛苦

金鐘m記手足既未來

佢自己post

佢地個髮型停留左係上個年代

如果15年前,呢個長髮金毛既打扮的確溝死女

條肥仔犀利
仲可以陪埋條女出黎共享

次撚次啲相都唔9一樣